仲想自殺既人究竟係咩居心

上一個以死相諫既叫你幫佢走埋落去

你就同佢講唔撚得 然後做下一個

唔該你地 對身邊既人同對我地付下責任

你要我地開多幾次追悼會

不如比我地留番D力去遊行好冇

你既然有咁大勇氣去死

點解唔去前面同我地並肩作戰

香港人 一個都不能少呀

你地再死 我真係冇野講